戰術分析-狗扮人破鐵，令人感覺宵禁，進入經濟嚴冬,我哋更應該報復性(黃店)消費

剛剛光明頂分木析林鄭戰術
既然有意打經濟牌，想做出傘運番版
我哋應該刺激經濟
日日撐黃店

push